突發！灣仔警犬全面進場！

其實散有咩問題
歡迎任屌我係鬼
硬碰人地催淚彈布袋彈橡膠子彈
都係輸
既然政府都閒置play
我地點解要硬碰
日撚日阻黑警收工已經夠
可能某啲人諗住引黑警開槍
又可以make noise
侵侵G20 落雜種面
我明 但政府冷處理 黑警咁忍得
成肚氣都唔清場
今晚返屋企抖足精神
聽日再全面不合作運動 搞鳩黑警
真係忍唔住 到時咪清你場
實有得make noise
等下啦 香港人

講得幾有道理都好
你唔落去講而上連登講都只係把撚

5毛屌你老母

好失望，說好的不撤不散？

一次真一次假咁先好玩
次次都打真軍硬碰
比曬機會啲狗報仇